快啲係WeChat廣傳訊息叫廢老撳錢

我無WeChat 屋企唔多廢老 不過幫大家諗咗幾條 Msg可以轉發：

1.
緊急！請广传！
银行高层爆料：全港銀行現金储备不足
好多銀行开始撳唔到錢！😱😱
我啱啱行咗去中银、匯丰都撳唔到，去咗恒生先拎得返幾千蚊，大家有得撳就揿多啲！如果唔系就拎唔返啲钱！！！
銀行高层仲教路將港纸转做美金可以保值！大家有需要可以去兑换店到将港币兌美金💰

2.
黄尸阴謀😡⚠️大家请注意！
曱甴呼籲17号要將银行所有提款全數提走，令我地无钱撳😠 我地一定要早過佢地行动！
請各位爱国嘅香港人企出黎
16号齊撳錢 抵制黄尸！💪🏻💪🏻💪🏻

3.
愛国爱港 816齊撳钱❤️🇭🇰
美国出糧俾黄尸暴徒係用美金，我地守护香港協會發起8月16日齐齐撳美金活動，目的令黃尸撳唔到美金出糧示威😇
我地已經揿咗10万美金出黎，亦有好多愛港成员将港币兑换做美金！大家快啲響應！唔好被黄尸有糧出搞破壞！

#守护香港齊撳钱！
#撳錢保平安
#爱港请分享！

快啲轉發俾身邊嘅廢老
816齊齊撳錢！